剝過智慧齒既請入

最近飲凍水同食朱古力都會牙痛，於是去睇睇牙醫。
睇完之後牙醫話我4隻智慧齒都蛀左，建議我剝哂佢
仲報價4000蚊剝一隻 （我係恒健睇）
想問有冇剝過智慧齒既巴絲可以分享下邊度剝牙手勢好而且又冇咁貴

屌 你放張x光上黎
你四隻都要開刀？

醫生話4隻都蛀左，建議我剝哂佢

蛀就剝喇，冇得㨂
差在私家定政府

4000算係咁
我要開刀5000一隻

我唸緊去菲力試下運氣定係搵私家鄧醫生剝

以前菲臘牙科剝哂4隻，但冇蛀

我之前就去'香港醫藥援助會'度剝
要去屋邨牙醫度剝,平就平過出面
但條友黑口黑面,剝完塞舊砂布比你,又唔幫係補針留番個窿等佢自己埋口
但手勢都幾好,最緊要係平過出面

咁貴
巴打邊度剝？

既然你有痛，我谂你未必等到咁耐

巴打咁好彩佢肯幫你剝
最後total使左幾多錢？

冇聽過
我搵下資料先，唔該巴打

不多於1K，但要訓醫院
全身麻醉

佢唔算痛得好勁，只係飲凍水會痛同痺

4000一隻算平，因為橫生要開刀
我直頭係橫生+牙腳搭住神經線，要下星期入院麻醉剝
淨係麻醉費都成皮野

智慧齒無蛀，反而右下角智慧齒前嘅牙蛀咗

咁平可以唸唸
但咁大個仔都冇訓過醫院，仲要全身麻醉，有d驚

你預最少3至6個月好喎，家下等幾耐好難定

我下排2隻 5千5

睇唔撚到近唔撚近神經線(下面兩隻)
不過上面就肯定唔撚洗四千
幾舊水都搞得掂
佢擺明昆柒你
下面兩隻就可能要開刀
應該過四千
屌你老母
問多幾間
十個牙醫有七個都搵你笨柒

喂唔一定嫁喎，要視乎佢點做

巴打私家剝？
成皮野麻醉費

都有可能，個隻牙既牙紋黑哂

我之前3000剝一隻
要麻醉開刀

你想知detail 我再講

打去旺中鄧醫生問下 應該唔洗咁貴

學生哥邊有咁多錢剝牙
我唸住去菲力試下睇下佢幫唔幫我剝
佢唔幫就等出年畢業搵到工再算

唔該巴打
想知
順便問下你全身麻醉之後有冇副作用？

一陣會去旺角，順便問一問

我今年先剝完，智慧齒但冇蛀 1500蚊剝左一隻
樓主你蛀左剝係咪會貴啲
30秒剝完就走 完全唔痛
仲搞到我鬼死咁驚

我知油麻地有間診所
三千銀
我以前中學讀書都係果到剝
仲嚴重過你下面隻
麻醉針都兩枝
佢切開隻牙抽出黎

30秒
但千五蚊剝一隻 點解咁貴

係 揾專科 面額神經科剝
公司老頂剝過讚不絕口話手勢好
我下邊2隻一隻橫生一隻45度，2隻照完3D圖都踩住神經線
所以索性揾佢booking 左下星期一次過四隻剝晒佢

依加好洧底又好肉赤

個隻牙既牙紋黑哂唔等於係蛀牙，蛀牙xray會有黑影

真係要剝右下角智慧齒好靠近神經，搵個熟手D嘅牙醫

如果開始痛 我建議盡快剝
因為可能突然痛得好勁
食藥都止唔到痛
我試過去旅行果陣痛

我果陣4隻全横生，冇痛，但見後生咪快趣剝，家人都有呢個問題但太老放棄剝，
咁就去菲臘排期，成個過程搞幾耐冇印象。之後入瑪麗醫院做

旺角彌敦道610號荷李活商業中心2103室

上次單剝一隻 $3200有找
之後要開刀剝一隻 $5200有找
價錢計埋藥 x-ray 麻醉
比你參考下 始終唔同牙醫睇 唔同價錢
總結 好撚爽手 而且得少少痛 我即日可以食到飯

下面兩隻打横生已經冇撚得揀

手術大致上就全身麻醉，界開牙肉手術整爛D牙再剝走，咁由於你其實係要俾學生做實習手術，刀手會换人。

之前都係要開刀剝
因為打橫生 有一半係牙肉入面
一隻3000左右
土瓜灣高如春唔錯
除左剝智慧齒之外
之前有隻牙蛀到好深
佢都救得番 唔洗杜牙根

愈早剝愈好
政府冇位就私家

喉痛，因插管呼吸
倦，但佢會開好多日病假俾你
呢D第2日就好

但重點係你做完會臉腫，牙肉痛幾日，食唔到比湯飯硬的野

樓主係咪大學生？
大學嘅話佢地自己有診所剝
2000樓下一對

但手勢自己諗

我兩次都係大學剝，每剝一次就一星期食唔到飯

工聯會牙科
有隻橫生要開刀 二千
唔洗開刀應該一千
我覺得ok既 有fd剝完話啲牙肉有個窿 食野成日sip野入去 要幾個月先會埋口 但我又冇

之前恒健做
上面一隻要2200
下面要開刀 一隻4200
手勢幾好
無腫 無痛

聯合醫院一次三隻+正顎手術全身麻醉
只係收左住院費

點解嘅，點先可以做到

要插喉
原來全身麻醉唔可以自然呼吸

暫時決定下個禮拜去菲力到排隊預約，希望佢收
唔收就畢業做野儲錢再搞

插喉點剝牙呀
全身麻醉係令你冇知覺

你下面個兩隻打橫生一定貴ga la

星期日北上羅湖剝

自膠
當我冇講過

俾你咁講我霎時唔肯定，自膠

可能我夜做，半夜唔比你落床，驚你麻醉冇力，
但其實第2日中午左右己放你走

勇者
手勢好既話麻煩返黎分享下

下面2隻橫生應該會收
不過你D腳牙已經彎左 重要蛀左
你等唔等到呀?

我得一隻打橫佢都收
巴打你有兩隻應該都會收

旺中鄧醫生唔錯, 手勢幾好, 上次剝 (唔洗開刀) 1分鐘唔痛就搞掂 收費記得都唔太貴.

不過菲臘肯收就最好啦, 平好多, 試左先

另一隻幾年前工聯會剝
流足一日血都未止
正常剝牙幾耐止血

我第一次半日
第2次1日 不過唔係多到全血, 有D血絲咁

菲臘手勢幾好
利申二月去過剝

智慧齒係咪人體最on9嘅地方嚟

唔係麻醉冇力
係費事你痛到訓唔到

黎緊11月會剝 兩隻下面都打橫生 DKLM
智障齒 分開兩次 驚一次兩邊開刀剝晒 會成個星期食唔到野

3000 一隻

之前剝過一隻無蛀800幾咋wo 30秒唔洗手勢幾好係上水

我上面兩隻打直正常生，但蛀左，每隻1700，打完麻醉等左十分鐘，之後醫生用一分鐘就搞掂一隻，塞舊棉花就走得

我兩隻係一個月內蛀哂，搞到分左兩次去

剝2隻先4200咋喎 隔下價先好喎

今年剝2隻 鄧醫生
下面開刀 全包 3500
上面有蛀900 加100藥(可以唔要)

樓主你下面2隻一定要快啲剝
如果唔係前面隻牙有機會頂爛同蛀
到時前面嗰隻要杜牙根仲貴

同你一模一樣

恒健報價 ＄8000 兩隻（手術科牙醫）
都係話要做 4隻

之後我出去搵間開左幾十年嘅
由個後生d 牙醫做（未拎到手術科）
最後＄6500 兩隻（一隻要開刀）

排到自然好 唔收怕隻牙唔等到你grad完做野再儲錢剝
到時痛到你借財仔都剝

有冇巴絲打 知道如果剝完再箍牙有冇平啲 定全部分開計

下星期去菲臘剝

同你一樣食朱古力就成排大牙酸痛
但醫生話我敏感